{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 라움"
    },
    "text": "駐車情報には、建物の内部駐車場、外部駐車場、地下駐車場で計40台の駐車が可能であり、一部屋当たり1台の駐車が可能です。 追加駐車時、お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。 乳幼児を除く人数に該当します。 チェックアウト時間当たり10,000ウォンの費用が発生し、早期入室時にも1時間当たり10,000ウォンが追加されます。 現場で決済が可能で、客室タイプ別に55、65、75インチTVとネットフリックス無料、ゲーム用PC、空気清浄機などが設置されています。 また、ウォッシュレット、一体型ヘアアイロン及びヘアドライヤー、100%グースと綿の寝具、ラテックスベッド、ホテルガウンなど最上級施設が備わっています。 客室ごとにインテリアが多彩で、ペットとの入室は不可能であり、すべての客室は禁煙です。 遺失物は2ヶ月まで保管が可能で、客室の物品破損時には弁償が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の種類は何ですか？",
            "answer": "建物の内部駐車場、外部駐車場、地下駐車場の3種類があります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "計40台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加駐車時の料金はいくらですか？",
            "answer": "お一人様10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時の費用はありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "早期入室時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "早期入室時には1時間当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "客室タイプ別に55、65、75インチTVとネットフリックス無料、ゲーム用PC、空気清浄機などが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ウォッシュレット、一体型ヘアアイロン及びヘアドライヤー、100%グースと綿の寝具、ラテックスベッド、ホテルガウンなど最上級施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "遺失物は何ヶ月まで保管されますか？",
            "answer": "遺失物は2ヶ月まで保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の物品が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物品破損時には弁償が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 379
    }
}